（扮工）好乸悶丫

有冇人同鳩吹下丫

星期六都返工？

係丫，星期六日都要返工